美國展開大規模新冠疫苗接種 紐約一名護士率先接種

美國正式展開大規模新型冠狀病毒疫苗接種工作，紐約長島一間醫院的一名深切治療部護士，成為首位接種疫苗的人。這名護士形容充滿希望。紐約州州長葛謨說，隧道盡頭見到曙光，但仍有漫長的路要走。

總統特朗普在社交網站Twitter貼文，指首劑疫苗已經接種，恭喜美國，恭喜世界。

領導疫苗計劃的首席顧問斯拉維說，已經確保首批290萬劑疫苗，可以在3日內分發，有信心疫苗落在合適的人手上，如果分發或接種過程存在問題，亦可以很快調整過來。他又預計，到明年3月中旬，將會有足夠劑量的疫苗，供應給1億名美國人，當中大部分會是高危群組，明年5月底或6月中，大部分美國人應該可以獲接種。

點解第一個打嘅唔係亞洲人
點解個醫生唔係亞洲人
根本係歧視亞洲人

link:

唔係話vaxx係侵既就唔打咩？

BLM
點解搵黑人試藥
都話左美國係systematic racism

dat racist

N...........力架

白人唔再染黑自己真係好難再係美國生存

美國邊有咁多黑人

試藥

拜登當選
左膠當道
白人有難
黑人至上

滅活疫苗研發一年都敢用
我真係彩佢都傻
有腦應該唔用啦

講緊中國

好似去送死咁嘅樣

間新聞幾耐前？ 唔係已經打咗400萬劑？

12月14號
樓主po舊聞又唔講明

15%話少唔算少啦

已封鎖會員 除褲隻揪

已封鎖會員 除褲隻揪

已封鎖會員 除褲隻揪